次世代主機大家有冇諗住轉會

PS轉去Xbox
Xbox轉去PS

1，Xbox 冇對鹿=冇game
2，小朋友先要揀

d game係晒個acc入面
點撚樣轉

PS5冇貨買唔到就轉Xbox

轉左會
sony繼續比白左同政治正確撚揸旗，遲早玩死自己

360年代 雙機
PS4年代變返做單機
今代又變返做雙機

why not both

xb series x有d吸引，夠平夠細部

見到PS既刺客信條仲諗住大家會轉會
日後唔知仲有幾多Game係PS到一樣咁

諗住轉去switch

PS轉Xbox？

轉去apple arcade + amazon Luna

先買咗xbox 先
等slim 或pro出再買ps5

amazon luna 同google stadia VPN route 去us 唔知delay 大成點
依家用pccw 閒閒地都14x ping

我咁啱賣咗電腦
得部手機未有機會試到LUNA
我諗應該會買埋LUNA個專用手掣

大勢所趨，睇嚟A14 X Mac mini 配 apple Pro Display XDR 就已經夠，我怕我等唔到佢出新iMac

反正Apple arcade 有優化+ amazon Luna game streaming , GPU 性能暫時未比得上傳統大舊磚頭GPU 都唔緊要
可以停止追逐硬件上嘅升級 , 佢講到自己嘅unified ram 咁勁cpu Gpu ram三位一體

大家快啲去買xbox

我諗緊轉唔轉都係呢個原因
隻維京想玩好耐

買到機咪轉

轉左

連xb都炒，轉條鐵咩

既然兩部都買唔到，唔洗轉，等到有貨先

game都未有隻想買

打算Xbox轉PS，有得用PSN免費玩上代堆獨佔game好吸引，驚pass用住Xbox one X玩住先，遲啲再買返塊3070升級部電腦玩微軟game，完美

係正既，堆獨佔大部分變哂4k60，個體驗仲好過上代機